致死差佬

警察大撚晒?
你班死差佬啱自己就講法律，唔啱自己就打鳩人。有理無理都打。
你估你哋真係好好打？中立就係警察，唔中立就係打手。
你無俾人打係因為仲有人當你係警察。
繼續落去，你準備定開真槍都得。你老母，你夠薑開我夠薑食你.38。再唔係9mm都得。
你班垃圾有胆就開.223。
我睇吓到時一條命恆指跌幾多。

有胆?

兄弟
唔係用命鬥架

我地要佢地命
唔代表我地都要用命去拼

P牌仔你係先講啦

好過俾佢班撚樣慢慢開心折磨

我係佢都唔撚敢開
ps 我p你老母

你咪撚岸尻
佢一撚定開；睇番魚蛋果晚就知

P牌都係講事實

咪又係對天開
手槍50米外 開槍同隨機殺人無分別

p牌同我講嘅嘢有咩關係？
我開槍多撚過差佬

咁對人開都係時間問題

問題係衝果班都得個盾；冇衝既意思